全城中伏!!!!!

今天新聞鋪天蓋地全是李啅人敗吮事件，泛民x本土成功幫手轉移視線，全城焦點去咗人哥度……廚師腸停產聲音不見了!!!! 初步滅聲計劃成功進行!